聽日蘋果頭條打算點出?

警員大頭靚相 方便大家表揚高尚情操愛國份子?

Clear

唔好拉我